一年都晚都聽到乜星逆行，其實係咪逆行先正常

根本就班占星師搞錯左方向

行星的逆行和順行，只是圓周運動投影之後的視覺效應。行星在繞著太陽運動得時候，仍然向著同一個方向運動，只不過投影到天上之後，從地球上看起來，行星好像倒退了。

乜google真係咁難咩

我google左你就冇機會覆我啦

人生不如意事十常八九